留意到gym友去左健康台了，藍波係返玩具台未？

？

冇波睇

鴨免要開番個賭博台畀班足波狗 成日周圍亂吠